有無人想幫手接web 既freelance

想寫個有login ，個人profile ，chat room 同 search function （有埋category ) 既網頁

有興趣既麻煩留Tg 我會加你，唔該哂！

[member]有興趣 tg慢慢傾